有無人用過a**x w**g career coaching? 係咪伏黎

coach學生入投行front office過d

睇之前連登好多人講過佢
我睇d post都覺得好恐怖，點解可以收費咁高
好似要收誠意金20k，之後成功搵到工就要收你第一個月既intern salary，成功攞到return offer就收埋你頭一個月既full time salary 如果係bb front office咁樣已經十幾萬 好似好貪心咁
我唔知我information係咪真，如果知道真實情況既人可以share下

我呢排有個friend話呢個coach主動approach過佢，之後叫佢填survey，phone interview，之後face to face interview....佢真係咁有料咩？

個coach話自己係某BB行同mbb行既alumni（前者做唔夠一年，後者做左幾年）。第一係無辦法verify佢既工作經歷係咪真。第二，就算係真，佢呢d經驗已經係十幾年前既事，即係代表佢已經好多年無社會實踐經歷.....佢technical industry insights真係夠勁咩都唔知實際幫到學生幾多...有少少食水feel

點解咁多人會去報佢，有無人可以講下

hkcar***s 呢間野都可以講下

聽日 2pm 東角道集合

ibank, mbb都係請叻人，join 呢啲program其實都係同你講下點build profile，真係要訓練下自己，join下活動 搞下project

有心想入呢啲行，YouTube睇下片都明人地需要啲乜qualifications

Lm

呢類服務你有好多錢咪試下囉，當學下大公司hr會點簡candidate. 到最後都要靠你自己個gpa, eca, intern, etc
唔好諗住靠join program就會入到自己想去嘅地方

大學生啲錢真係好易搵

*你老母 你戇鳩？

依家已經去到蠢成咁都有大學讀

我無報...但係有朋友比個coach approach過

連登好多banker, 直接上黎問career advice仲直接

你係咪大學生？

Hk字頭既野就知 ，同你講既野差唔多

跟Brian cha好過啦

唔係好耐啦Master都畢埋業

投行 (準) Analyst 你問我答交流區

#85 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

自己睇